林鄭兌現競選承諾

修補社會撕裂 全民團結反惡法

我愛這土地！！
香港人加油！！

勇武和理 大和解

呢個佢唔會兌現架啦

呢條完左係唔係都要出街遊行要林鄭落台